Tarefa a verificar:

Passos de verificação:

-
-
-

Membros a serem verificados:

- .
- .
- .

Membros verificados:

- [ ] .
- [ ] .
- [ ] .

Tempo despendido (em pommodoros):







/label Verificacao_de_Tarefa
/spend [por tempo aqui]
/estimate [por tempo aqui]

[↓ APAGAR AO CRIAR O ISSUE ↓]
ex.: /spend 20m (20 minutos)
     /spend 1h  (1 hora)
     /estimate 20m (20 minutos)
     /estimate 1h  (1 hora)

     /estimate -> usar no inicio para quanto tempo pensamos que vamos gastar
     /spend -> usar para ir adicionando à medida que se vai gastando tempo
